ceci est un projet de la team ...... . 
ce projet est fais pour pop-school cette application consiste à faire les absences et les présences pour l'administration de POP-School.

installation :

1) cloner le projet 
2) modifier le ficher var-connect-exemple.com et lisez les indications dans ce fichier 
3) importer la table sql 
4) voilà vous pouvez utilisez l'application

détail :

cette applications doit être utilisez avec un serveur php, sinon il seras inutile de l'utiliser
